請立刻籌備記者會，宣布香港進入戰爭狀態。

我地冇大台，冇人做到代表講宣言。
而泛民係呢次運動入面做唔到代表既角色；反而最多人睇，外面既人認為最有公信力既，就係民間記者會。
我懇求民記，慎重考慮預備一篇宣言，成個記者會淨係圍繞呢篇宣言為主題。
第一，向外宣佈香港已進入戰爭狀態；
第二，向國際求援
我個人認為唔需要刻意提到獨立，如果請到人道求援，自然可以達到真正自治。
呢篇宣言，係前線義士用條命同你換返黎。請好好使用今日既材料，否則，香港人只會習慣真槍實彈同無辜既死亡。
民記，呢鋪真係靠哂你地。

推

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

正確方向

push

行動上必須激進少少，其中包括：
1. 呼籲各國撤僑；
2. 歡迎反共國家既軍醫及軍隊進駐香港。

歡迎補充。

黑警沖入人群開槍

另一近角度

但我亦必須提醒大家，民記並唔係唯一希望。咁多次記者會佢地既立場唔係最偏激，民記大部分都係敘述事實既一個平台，好少會作出宣言。

所以若果民記唔做，我地只可成立一個宣言團隊出黎，另謀出路。

tui

要求聯合國駐軍

就咁係連登講係冇用，我當你有十萬人上連登，仲有幾百萬人睇唔到。記者會唔同，記者會幫你向外reach到全部讀者，人數一定遠超連登。

推啊！！！！

美國時間係朝早

快手做野 TWITTER REDDIT 要人

唔好成日等人救 自己香港自己救

民記幫幫手

各位巴絲，請推到民記見到，或開始籌備一場記者會。
如果民記唔幫手，我認為自己搞既記者會一定要哂馬，得幾丁友對住鏡頭9up冇公信力。

和理非，唔好再係屋企坐係到冷氣軍師睇live然後係facebook instragram到打好嬲好慘啦。你地做到既野係可以比起而家更多。識民記既人聯絡民記，唔識既，一人一whatsapp金先生要求佢地做野啦。